達哥係咪cosplay緊桐人?

件嬲98%相似

噓

草

型到出水

完美神域

索尼幾時搵達哥幫刀劍新驚賣廣告

達哥轉咗玩X barks喇

狗cos狗完美

騰訊幾時搵達哥玩传说对决-.-

達狗COS桐狗

传说对决係咪有同過刀劍神域合作

壞過牛丸姐

刀劍不嬲奶共-.-

桐人屠殺中國玩家

桐人唔食煙的

但係桐人吸毒

煙剷達

達哥食煙

達哥真係食煙